『！突發！』勿忘手足 生於斯死於斯 推上去

自推1

各位小心 先起底 再分析

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推